最新支那經濟現狀，慘不忍睹

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

經濟data

幾蚊一個鐘。攞命

9 per hour

我出10 $ per hour

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！